生得高 成日撞到個頭 有傷口結疤會唔會脫髮同禿左一達？

早排做野撞到個頭 撞得好應下
流左少少血 無查藥水無盛
自己望 堆頭髮仲響度
但係家陣個傷口結左焦突起左 連住堆頭髮
想知咁既情況我可唔可以挖走塊焦佢？如果挖左佢會唔會連埋頭髮一齊甩？
如果甩左會唔會生唔返頭髮？

推

一挖走就禿啦